有癩痢邊個想做頭髮

象多摟死蟻
仲有咩？

高歌千海

拾叄少

你隻狗比老母屌

天鵝想吃癩蛤蟆

無雀嘅腳仔